{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029488",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 장안"
    },
    "text": "虹色に輝く照明が美しいルーフトップと屋外テーブルがある採光に優れたグルメカフェです。 このグルメカフェは毎日11:00から22:00まで営業しており、営業時間中に多くの人が訪れる人気のスポットです。 このカフェでは、さまざまなドリンクメニューを楽しむことができます。 アメリカーノは4,000ウォンで提供され、カフェラッテとカフェモカはそれぞれ4,500ウォン、5,000ウォンで購入できます。 また、バニララテ、チャンアンコーヒー、アインシュペナーはそれぞれ5000ウォン、5500ウォン、5500ウォンの価格で楽しめます。アフォガードとフェレロシェラテは、5,500ウォン、6,000ウォンでご購入いただけます。 このように様々なドリンクメニューを楽しめるこのグルメカフェでは、お客様が楽しい時間を過ごすことができます。 太陽の暖かい光と涼しい風が吹くルーフトップで、または遊歩道のある屋外テーブルで休息を楽しみながらおいしい飲み物を飲めるここは、多くの人に人気の場所として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このグルメカフェは毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメカフェはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このグルメカフェには美しいルーフトップと屋外テーブルがあり、採光に優れています。"
        },
        {
            "question": "このグルメカフェで飲めるドリンクメニューは何ですか？",
            "answer": "このグルメカフェではアメリカーノ、カフェラッテ、カフェモカ、バニララテ、チャンアンコーヒー、アインシュペナー、アフォガード、フェレロシェラテなど、さまざまなドリンクメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテとカフェモカの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは4,500ウォン、カフェモカは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテ、チャンアンコーヒー、アインシュペナーの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォン、チャンアンコーヒーは5,500ウォン、アインシュペナーも5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガードとフェレロシェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アフォガードは5,500ウォン、フェレロシェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このグルメカフェの特に人気のある場所はどこですか？",
            "answer": "太陽の暖かい光と涼しい風が吹くルーフトップや遊歩道のある屋外テーブルが人気の場所です。"
        },
        {
            "question": "このグルメカフェにはどんな時間を過ごせる施設がありますか？",
            "answer": "このグルメカフェではルーフトップでの休息や屋外テーブルでの飲み物の楽しみができます。"
        },
        {
            "question": "このグルメカフェは人気のスポットですか？",
            "answer": "はい、このグルメカフェは多くの人に人気の場所として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 503
    }
}